賣NETFLIX卡價值$756

之前抽獎中左
TG:

1000

$10 要

有錢都買唔到 我出10000 求下樓主放比我

入點可以嗎

1000收